Title: Teen Daze - Glacier
Date: 2013-10-02 11:10
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, teendaze
Slug: teen-daze-glacier

![a1119031887_10]({static}/images/a1119031887_10.jpg)

Seit Tagen plagt mich eine Erkältung. Die Krankheit die mich spüren
lässt, dass es das Ende des Sommers ist. Meh. Zum Glück kann man jetzt
das neue Teen Daze Album streamen. Zwar ein Tropfen auf dem heißen Stein
aber trotzdem sehr schön.

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/playlists/11090771&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true"></iframe>
